美劇翻拍《死亡筆記本》風格大變 超帥夜神月驚豔網友

Netflix 於今（3/23）日宣佈旗下原創電影《死亡筆記本》將於 8 月 25 日全球獨家首映。 本片由擅長黑色幽默及恐怖題材的獨立製片導演亞當・溫高德執導，並且在電影版注入更多不同的成人元素，將原作的世界觀與故事分享給全世界，製片 Roy Lee 也表示，這部電影完全是為成人而設的，也請觀眾拭目以待。

《死亡筆記本》主要是在描述一名高中生意外得到一本擁有超自然能力的筆記本，只要寫上任何人的名字並想著那人的長相，對方就會因此喪命。沈醉於這種神一般的能力，這名青年決定開始殺害一切他覺得不配活在世上的人。

這部改編自大場鶇和小畑健合著的著名漫畫，不僅在日本陸續改編成動畫、影集、電影及舞台劇，本次由 Netflix 所推出的電影版將邀請演員納特・沃爾夫（《紙上城市》）、瑪格麗特・庫利（《末世餘生》）、斯・史坦費爾德（《逃出絕命鎮》）、保羅・中內（《神鬼奇航3：世界的盡頭》）、希亞・溫漢（《瞞天大佈局》）和威廉‧達佛（《蜘蛛人》）⋯⋯等知名演員擔綱演出。

而飾演男女主角的納特・沃爾夫（夜神月）及瑪格麗特・庫利（彌海砂），其實現實中也曾經交往過兩年（於 2014 年分手），昔日情侶如今於大螢幕再續前緣，兩人演技將擦出何種火花，也讓不少粉絲觀眾期待。

超帥

左邊果個唔撚係流克下話?
屌, 你求其搵個鐵血戰士或者異形當係流克都好過搵個真人黎扮流克

睇坐姿都好明顯呀...

好柒...
本death note變左成本黃頁咁厚，仲有啲九唔搭八雕花

屌幾時見流克坐低過

gothic化

up得就up

第一集 係咪講夜神月(白人) 比nigger 係後巷打
然後嬲得濟殺黑人

咁都認唔到仲出黎柒

個樣咁老都演高中生

L 啦下話

L先咁座

L係黑鬼黎

動 / 漫真人化 = 將一切美好毀滅